前任條女望住我

同前前任分左好多年 一直有緣無份 話說今日翻母校參與罷課 佢條女望左我幾次 即係咩意思⋯⋯⋯⋯

想飛咗你個ex同你一齊

anyway

光復香港 時代革命

咁都幾驚嚇

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

中出即飛